有冇咩家庭plan推薦

唔想再用垃圾人仔
喺地鐵連電話都打唔到

同問
csl果個都唔太得

你想要幾多sim?

3 的話呢

你睇睇smt,最近好似有平

洗唔洗無限？

可以唔洗

咁3hk啦，唔洗300有15GB，如果唔係就 Smartone

邊度睇到
多謝你先

今晚返去研究下

smartone 3sim 438蚊 12GB,平好多